上網打機識左條女

佢話我大佢太多 唔制 我應該唔應繼續

1

大部分女仔都搵個大過佢既男朋友，所以巴打應該唔洗驚

屌左先算

Keep going

識左條女咋 以為食左條女